「絕密」林奠探熱疑似中招

唔小心失望左⋯⋯

佢on9係人都知啦